你老母林鄭，你悶唔撚悶啊

鑊撚鑊都係出黎講廢話，
最撚可悲真係我每一次都期望有d新野聽到

仲有期待咩，佢都係傀儡

雖然我知我on9,
但我真係有

有新嘢

如果佢死撚左，對我黎講真係新野
光復香港，時代革命